肥絲大隻入嚟隻揪

做錯咗就收收皮先

搵得18個

推到肥絲大隻入嚟

新年流流，做咩響度招魂

渣架

搵得3個

揾到50個喎

勁喎

推

收皮啦 唔識做功課？

仲有淋撥個撥，應該係潑
同埋無孤個孤，應該係無辜

我搵到25個

睇漏上面，7左

個個都咁踴躍 肥絲大隻唔撚洗入嚟啦